hi 淡友 (497)

奈奈做我對家, 我死而無憾

布巴領軍

布神

邊個火坑跳落去無咁痛
急, 在線等

就黎成個 post 既人都睇過奈奈 IG 喇

2張-1 賺到笑

終於由主將開post了

都唔知有咩好睇
我都成日上黎啦

尋晚叫左你開-1

又彈 要玩幾耐

好似止蝕訓左
其實最初係-1

57604

熊車瘋狂死火

可唔可以食飯前俾260我
我驚食唔落飯
今朝磅重86磅都無啦

連登仔買貨

求下你跌口廿

你試下改做258-259 之間15-20點咁汁, 應該夠你汁

終於得閒睇下個市 妹佢老母到2046啦

慘啦, 係咪得我買升

68見

你買正股算喇。我驚你咁會出事

布布

喂，攪咩呀
唔put 唔 call 都咪鬼買啦

風險户口 開唔到雙刀

下, 升到268呀

牛軍在此

不過我係低位買牛

大佬 有無圖

正股先輸得最多

妹足成朝

當你以為可以執格, 就突然大單邊

熊市買正股？

呢1百點波幅已經玩左成朝

破產巴

我夾左成朝.....

中午出圖 我要開跌跌車

期穿左25850

布爺歸位

一爆邊就搞掂啦
不過唔知爆邊一邊

食多啲先收得貴啲

咁67啦

我信我cfu

咁你玩少d喇

個個都put
升得
岩岩又做埋個W底
升得

drop to zero

25800

美女放假 啊爺仲唔發功

我未睇啊
Share開心好嗎

唔好燈我

布神回歸 班卷商已經驚緊

同破產巴風格有d似

你就燈
我邊度燈

一彈就出針, 唉

我以為係佢來

小米

今日個range 係咪定左係25850-25900

啟蒙老師

美團

11蚊見啦

咁你試下25840 +1

夾都我唔知講咩
但我又想回下貼

落咁少

今日咁樣50點上落, 我稔大家都好難會輸

但我張890咪要止蝕?

布神領軍!!
BTW奈奈做多D運動放下dopamine

上證DL

起碼跌落十蚊啦

咁睇似乎11:30要上

恆指Day Middle

小米月尾有個ai發佈會 會唔會借勢炒起

咁你坐下先
我記得你夠錢開多張架

無信念

睇緊有無機會再PUTPUT佢

我夠錢開1張咋

食完飯一棍打撚死港女就好啦

850有無硬成咁

好友防線10天 打得好激烈

美團準備開倉啦

淡倉?

好倉啊

一講即穿.................

睇今個月內可唔可以跌落去12蚊

唔敢開

個回覆好賤

好友ho ball又推返上

希望得

又上番
番D落呀

我D 屌米PUT

牛軍

無錢入米put

62.5唔開我26.5先開？

會升穿ipo 睇埋成交先

小米put

牛

5分鐘條BB窄過屎眼

呢個位開怕被夾

期range
840-880
睇突破邊一邊啦

布爺大牛軍都唔知

大摩繼續走，散戶繼續買小米做米粉

慘啦, 我唔係range入面

小米日k都bb頂, 夾得幾多

個市百幾點上落都趺到3%, 算係咁啦

Hsi 玩左成朝259

熊

咁又係

今日成交會唔會唔夠600億...

牛軍集合
加強防線

大戶應該真係渣好倉，正常無理由上證DL，港女仲妹緊，今個月大戶托左兩次即日轉向500點，再比恆指落，大戶頂唔順，依家妹下妹下會唔會係托住轉倉？

又尻up

如果雙頂就正

你地班cs佬 有位開唔開
到時又要追住蟹

因為大戶mon post 今朝話左259做野

奈奈好嘢

好多股都紅，得幾隻大嘢綠，似有人死頂

68 咪瘦到波都無埋

屌米，等你夾完先做野

大戶生仔冇屎忽

Mon post既大戶，dllm

我決定反手+4

慘啦, 我成259先+1

做咩成日要夾我喔

我吉倉啦大戶，自己玩啦

我又唔係賺好多錢, 但次次都夾到我仆街

輪 真係唔識玩。前日小米14.7幾先買put 0.110
今日跌到14.4 隻put0.106

因為好砌

做完嘢返嚟個市都冇郁過咁

哩D窄幅上落市玩期指無肉食, 開CALL PUT OPTION等爆邊就最岩

一日冇4格

得我輸錢

時間值

一齊賣屎忽

兩日炸喎

美期真係易玩D 起碼睇技術圖都捉到少少路 港女真係好難跟 除非有大佬比提示

小米岩岩溝左，差30格番家鄉

等穿259

點解冇晒啲熊熊哈嘅

港女得夜晚跟納指，朝早就大戶玩哂

你應該係輸左個VOL, 爆升暴跌既時間買輪或者做LONG 都好易瀨野, 個VOL一縮就收皮

屌米可以做野

冇見幾日
好返拿？

牛牛吽

好撚攰，屌隻熊波幅都係+/-2，屌

唔準你咁話奈奈

打橫行dlgh

算啦, 不嬲都ipad黎

係就快

期指幾點上落

期無晒成交

屌你老母大戶, 又要等上證, 又要唔跟上證

俾大戶撚到無人玩

因為係假升

我地係味同一隻

好似跟美期妹緊

應該大家都同一隻

大芋自己玩飽佢 吉倉等爆邊

明白

摩通?

熊三巴 7x24都係到

同路人

無休

比個市妹到訓著晒

代表？真問

CS 定 JPM果隻?

我都係摩通不過買咗溢價低既另一隻~

係咪要用禁術

縮vol囉
見大升沖入去put

妹下妹下又妹上咗40點

又蟹左兩格，輸死人啦

期指淡友開始投降

走鬼呀

同埋有D溢價成50%，真係擺明搵笨，正股行佢唔行你都吹佢唔漲

唔夠打

日經美期都彈, 淡友禁唔住

好悶呀個市

代表運氣 賭船

轉燈 爆邊了

有時會潛水嫁我

又玩燈制

好彩今日玩過下2977
如果唔係又負數

大芋係唔係覺得好好玩

棍上

隻外賣仔想點

唔轉燈邊有位加淡倉

你ipad粒電脹哂

大戶mon實哂，有本事就升多啲

大戶玩燈制
紅紅綠綠

臨尾市破頂真係好hihi

dllm大芋我就反左手牛既 有種跌返落去

入咗3球牛 fatfat

今日唔做好倉會後悔一生

有冇人put左qq

今日千升

啱 多謝大戶派錢

做淡倉第一次輸

低成交 夾上去

唔貪心
上去殺晒班264熊就夠

原來上番259

千升未

太早put 慢慢蟹

豬緊三幻了

各位請反手 唔好比大芋撚

仲賺緊5格 ,,右邊恆牛賺緊6格...好混亂

曇花一現，睇死佢一陣又轉燈

要爆啦

投降了
想追牛

話時話點解咁少股有牛熊買？
反而輪證就好多股都有得買

259-260

25923-1

有限幾多隻股可以有牛熊
不過都係睇港交批唔批

唔好燈9我啦

熊！熊！哈！

熊！熊！哈！

熊！熊！哈！

有限

美團唔知會唔會賺好多

而家點追
午後番黎再算

你賺繄wo

3頂

大期G日

外賣仔put得未呀 好想大大手呀

走先啦大戶
賺左個下午茶割你禾青

put屌米好過

分析：平時見上升三角形睇升都係跌到仆街
所以今次畫跌就應該中

咁多人反手即係可以大沽

又燈

希望你啱

大戶幾時食美團好友

我都走
過夜牛+2次食格仔，贏個tea就算，唔玩lu

三圓底
又即管睇下你中唔中

熊仔輸緊，大師點算

唔撚係呀
技術分析話升 即係跌

升到停左

奈奈食唔落飯啦...鳴鳴鳴鳴

macd3底
我都賭升

做咩姐你，唔食邊有力再炒

牛！牛！嘻！

尋日夜期升到300

今日一朝早無閪晒

又然啦你

炒期要有力架咩
幫我搵個無咁深既火坑針啦

食我啦

夠啦唔好再自燈

道指尾市一鋪清左袋

又想燈我

咩都食唔落

期: 時間停止系列

入牛最後機會

布布美團點搞

我真係261先平到手架

700係咪見頂了⋯⋯年尾前唔似上到300

40見

你259 開點261 平手

做淡果d小心輸甩褲

睇返夜市圖。
升勢好有力，一級級咁升上去。
震完倉，今次有排升。

同意,做淡破位要識走

但收市前先破好詭...
好易lunch頭又落返去~

沽緊納dee 都係走先

我隻熊仔， ，係唔係要走人啦

咩位入，可能有得救

琴日豬左2百幾點呀
我bb都叫我call架啦
自己on99走去put
後黎叫我反手山頂j call
我一j又夾, 又止蝕左, 點知仲有得升

我知錯啦 原來白討睇淡

唔買貨都咪做淡
呢d位做淡風險遠高過做好

我係咪好傻

你地唔好再燈我啦
我好撚驚架

263 熊，會唔會死阿

Ig?

怕就走先，我個人唔覺得近期會夠力穿均線

而家RSI咁高，返黎點都回落少少

係 今朝見6580左右開左

4月put 賬面輸緊4成 洗唔洗加 56開

交學費

尋晚唔開

交左好多架啦

知唔知點解升, 因為圖爺入左熊丫!!

尋晚有, 食左

molamola

dklm

頂佢個制呀

應該係我講囉

唔係啊嘛

浮浮沉沉係-20k，一路上唔到去

叫晒春做乜鳩，個市都冇郁

我覺得上唔翻前底
值得坐
博一博

有呀, 夾左我成朝

點解唔換隻遠少少減槓桿

我一直沉緊係底

難分真與假

好彩有恆牛對沖

我無trade 半日，trade 完坐左一陣就俾人夾啦

爆上 wo

明燈？港股賊掠王？

圖爺都唔識, 好打極有限

真係唔識

大圓底

亂開倉輸死都未天光, 收手喇

要升今朝就裂口升左啦

唔關事

終於見到巴打今日唔使止蝕

外賣仔 又上番60蚊

死啦, 好撚驚....
d藥咁早散晒架咩

2400都冇穿14蚊

第二隻700

今朝止左牛

點解熊市難玩過牛市咁多

收到風，呢2日會大棍上去。

HKEX每幾個月會有張LIST
原則上最活躍果30隻先出得牛熊

今朝裂口升唔會比你追

有分析過先開架

琴日差少少價位入唔到小米PUT

琴日溝咗而家蟹一格

小米終於要收皮？

個分析咁堅？咁你慢慢坐喇
呢啲中間位嚟, 開上落都得

行RANGE, 買咩都嬴

蟹緊50格

今早有巴打講話圖太郎入左熊 我都輸少少走左算 好彩走得快之後係咁陰升

等緊月尾磨上磨落想點都得

我覺得下午會比A50 拖番落去

我沽緊道期，24450 kfc

追返post見到布神都冇晒方向感
而家入貨即係賭錢姐

大戶又Mon post la

沒事巴 hi

沒巴依家空倉?

係呀想抖幾日

大家都係炒range等G20

你都講得啱
吉倉中

美豚 唔郁了 牆紙

唉，我都驚俾個市磨走晒d精神

屌下女先啦

買咗好多手熊

一齊吉啦

單邊升市，邊有on9仲做沽

圖爺

一講野即刻咁多正皮

我一講野就俾人負評

如果夾上25樓會好痛

圖爺既燈笨唔係浪得虛名

見到

美團咁升得
唔係一直蝕緊錢咩

好多人唔鍾意我

好尷尬，我又唔係俾tips

等埋今日啦

今次轉虧為盈啦

夾到無信念啦

到時會挾死呢到好多人

我係咪有幻覺
點解我見到個市郁緊嘅

in 白公we 7s

收市後公佈，美團轉虧為盈

你開呢個位開得好差

一齊食花生喇

你好似走哂？

勿盡信

走淨10%，志在參與

Gun!

相比起上黎道指易玩到呢
話咁快又食1500點，坐定定等收錢
殘廢餐咁

宜家換手賬面要輸喎

布神都係咁講

dji應該下星期有收成

外賣仔今日真係似上65

由我出圖至今
恒指跌左16點
冇人可以話我燈

gun

100格走咗？

我就唔撚信，再溝多少少

唔行直到2023 好冇

要溝都唔係今日

200啊

巴打幾時再入

65開始入少少，70再入

支爆緊 又港獨

2007拖梗

淡友投哂降啦，仲熊

70就唔入啦屌

260又上唔到
259又穿唔到

美團手足夾死未

究竟外賣仔多咗咩業務 令到佢彈咁多

點會 熊市尾聲佢企到60我貼j圖，係真jj 加樣

好奇怪 內地都插 香港有咩因素唔插

大戶開左好倉

因為港股要照顧圖表派

萬能key: 大戶做咗好倉

奶清J圖就話啫

一係過幾日中美升返，一係臭閪港女追跌，你覺得呢

熊仔係唔係要避一避

係咪真先？想含

美團有新料

諗唔透。吉倉保平安

好淡又打

前者

企到先算 不過企到既話我應該跳咗樓

太多貨未派完

我想睇跌 唔好b

前面講左
因為圖爺入熊

每個位磨一次
259，260，261

又有 利好？

因為 圖熊開咗熊
大戶就要升

80 gogogo

撚完未？

呢幾日美股 呀爺都跌唔少
港女玩獨立
我唔信咁勁呀

雙頂

香港獨立

跌番你就笑9牛軍

你10%有幾多

60分 捨得叉穿未

爆邊未

應該首期姐，好小

快撚啲g20啦

終於有一日係正數啦

次次鳩蛇出現梗係跌返一百幾十

業績靚到

2007

雙開左
兩隻都無郁過
代表個市真係悶爆……

好唔對路，暴風雨前夕

買美團call唔係因為睇佢好 中共話升就升架啦 我都想沽呀

再加put，同佢博命

熊！熊！哈！

没事巴道指落到2萬4有咩大既支持位阻力位要留意?

時間靜止

個個都睇美女無市會升

我未走

爺爺加油啊！大力插！

唔玩垃圾

等你通知

GG爺西插落

坐左一兩個月喇

玩fx?

個市好唔對路

呀爺話要升美團呀 蝕3000億都係要升架啦

琴日上到261咪又係收皮

今日成交一半都係來先輪證

聽日講係最難玩，試下一張

冇動搖過 首席fans

人*

就出叉 可以博下

買定離手

咁既西市, 大戶撚到無人入場啦

打錯啦 大大條

爺西三線匯聚，儲氣準備要爆邊了

跟左美團call最少食150格

自從你講過有得睇 次次低成交都望
永遠有一半係衍生產品

唔怪得賭股升

悶死人

如果可以話我聽爆咩邊就好啦布神

同月尾時間好match

唔知邊一邊呢

10 20 50？

仆街錯手豬

期又玩燈制

爺爺可唔可以拖港女落地獄呀? 我想成家去食四季自助餐呀

爆落

聽大芋發落

唔明點解會睇74...

我只係唔想輸

訓左陣，醒返仲係呢個位既

小米引put

技術上係向上
但基本因素向下

上市價

睇見啲牛犢頂得咁辛苦就覺得佢哋好可憐
熊！熊！哈！

賭船已上

99%上

仲差幾格先到家鄉

咁睇爺爺想邊一邊

左右互搏

已put

邊到睇到？

到底係上升三角定上升楔型

上左熊船
26050止
安心瞓覺去

爆啦

上証 上緊

突然又轉晒牛軍
今日個市真係好悶

隻57604小人玩到壞價

但1.47億性交

假突破再反向得唔得

Molamola

磨到收市？

燈

好友防線推到上轉燈位

升300點ok?

想問今次再爆上應該咩位開沽

熊熊哈

好唔對路

低水40
頭先一直都60幾

升900點ok?今個月戒賭

外賣仔⋯⋯⋯

咁升1200點啦, 一次過滿足

20幾

X2

全世界等緊

今日畀人左一巴右一巴, 豬咗10k

等阿爺上埋車搞掂

26000

爆上

奈奈26000啦

哇 熊軍收皮

咁升2000點 完左個b浪佢啦

牛軍上啊dllm
要幫我地係69501防衛戰死左既同胞報仇

爆邊上

止唔止蝕好

熊坐，

走左牛

熊仔要止蝕啦，慘慘

1分鐘圖條線

爆完, 可以坐返低

來回100點

仲唔係假突破向上再爆落

爆左40點 多撚謝

無事喇 牛牛可以訓陣

爆完嚕

極牛可以走啦

似

就算爆向上都去
完全無性交配合

好想追牛, 但見到BB頂+超買+今日個勢, 都係不了住

期轉左一秒高水 跟住又當無事發生

高位止蝕熊，再高追牛，再輸緊，有無同我我一樣咁柒

熊軍加油

牛軍好撚搞笑
上又無力上
熊軍放個屁就下插百幾二百

又比位熊。。。大戶腦裝屎

臨落盤個下有把叫停左我，好彩

收手啦巴打 回頭是岸

熊市都係做淡好

勁

下次高J要停一停
諗一諗

我仲未斬熊

輸慣左，無咩感覺，奈奈賺左啦

你一分鐘前話熊仔坐 咁快又反左手

但係條上升軌好吸引

高追好易出事

我今日都係咁 理性越係覺得要吉倉, 但越係想買貨, 屌

近唔近先

慢牛執一朝格都執3k

當你重複錯十次，你就會選擇唔入市

美國冇動靜 區間係260-259 點解可以260去追牛？

熊先啱

264

應該無事...掛

寧願miss都唔好中伏算

267熊表示輕鬆

諗完一輪 又升幾格
決定要j時 一j完就開始跌
次次都係咁

牛軍high左幾分鐘又收皮了

無我領住D 怨念牛, 好力弱

上證!

熊!熊!哈!

我怕又入錯左一陣妹足全日迫住過夜

如果我一路嚴守到 就唔會輸到仆街

57604好好玩，賺左7格

高追咗牛 快d千升

哩D日子我寧願斬左算

大戶散戶都唔敢追

你個名⋯⋯

買咩好

夠鐘送外賣 暗號已出

平左啦
可以繼續升

左一巴 右一巴 大戶快d救我 升500點夠鳥

反手執下面500點快D

睇BB啦
BB頂就千祈唔好J
等回少少先

幾多平？

可以升500點呀, 但要跌1000點先

真係抽高左一下比人走

都係賺個tea就算
冇輸都算係咁

屌米加油！

係咁祈禱
聽唔到cfu叫平倉

追親都pk,今次學精左

戒賭啦
出Signal先再玩

我宜家想食自助餐都唔俾我呀hi

都話咗我唔係賭博囉

又拉到咁低水

我都唔明點解咁多人叫我唔好再玩
我而家生命有咗寄托
唔好咩？
又識到咁多朋友仔

今日穿唔到259，淡倉起碼走一半

玩demo

入爆美團call了 52 60 62分別3注

Gun

港女快d死啦

熊軍又佔上風啦！

Demo無意思

大戶唔比升

即係259上面買跌呀？

即係259買升啊

幾點幾點郁，好悶

要Post J圖慶祝下啦

咁我現實真係冇咩朋友
陪我睇醫生嗰個已經係最好嘅朋友
琴日人哋唔開舖，特登陪我睇醫生 好感動

我都係
通常一J就出事

即係咩呀

兵？

62都加call,有冇咁堅

大家保留現金，等機會呀

L狗市唔好重注

我話過冇260以後都唔出j圖
我都平左倉啦

❤️

收到

升緊 上證爆緊

上證大大棍

牛軍上啊dllm
要幫我地係69501防衛戰死左既同胞報仇
牛！牛！嘻！

奇實唔係等破位先追安全D咩！升穿26500追call26500止蝕，穿25500追沽25500止蝕

無兵呀屌
有兵我就唔洗成日自己搬野啦
有兵就唔洗成日上黎鳩叫啦

你係咪大C嚟，口吻一冇一樣

買得叫我 好唔好

淡友力氣又用盡 係時候到好友發揮啦

奈奈食左啦注call

我有冇資格做你朋友

qq同我死落去

牛！牛！嘻

而家有260咪出J圖囉

尋日手渣牛仔今日走賺左5k 走完牛仔入熊仔見唔對路平手走番 而家吉倉

港女等埋上證一齊爆上

硬到

呢到我得jelly一個好朋友
好多謝佢成日陪我
我成日發癲搵佢傾計
唔開心又安慰我

係呀 屌

今朝期指一開26060，我難唔心動買

係你唔同我做朋友姐

屌大爆升

唔出
我都平左倉啦

上證都一樣呃左半日貨
唔通真係儲緊貨做突破(無論真假

買買買

又係爺西

我岩先仲係咁唸天主經祈禱
點解升得咁遲呀

我一話減磅大家就平倉推個市上去

不過要身手好！止蝕要再反手！

上證轉極都轉唔到燈

準備升

9估今個月都係繼續呢個RANGE撚到結算, 下個月應該比較大機會行單邊

天主： sor9ly 遲左應機

大戶is watching u

都叫你陪我一齊call啦

一句說話影響個市

屌你 笑左出聲係街度

行三角下面多水位過上面

都冇人敢買 個個等G20

你叫佢地加沽啦

屌米d put
正股跌就來3% 隻put升6%

你勁過沉大師

我祈禱祈到平倉
個位仲要唔靚
仲衰過一開市就平

大家多d上黎9 up傾下計 冇事既

正股同一個價食左成10格
Cls

不過好多人都唔鍾意我

佢係咪想扑丫？

唔知搏咩

Qq

我賺成百點 -3

奈奈平左call 加圖爺熊左
電腦大爆炸級

比佢玩撚死

RSI回落d我都要加牛

你係邊隻

女黎架
我現實完全無男性朋友 （唔計同事）
成日傾計嘅都係果幾個女仔朋友

左一巴右一巴中
快啲上番dh啦

你已經係 KOL 黎

？？？

馬交d 男人死哂？

今晚美股無市... 挨埋個爺西拖後腿
今晚大戶係咪可以瘋狂做市出貨/ 入貨

唉
Sorry啦
刷下存在感都唔得

1:1戈隻

輸死奈奈啦

負評係鐘意既表現
我都有負評你喎
唔好唔開心

美期仲有得trade
係金期貨食大茶飯

祈禱有用

me2, 次次一多時間睇市就係咁左一巴右一巴

出咁多真料係時候比假料

2點都未有500億成交

呢個市0出0入
打下王者仲開心

就dh都唔夠力？

無論入牛入熊，都一定反方向開

咁你入咗咩

我日日都係公司同屋企
點會無啦啦識到個男人
唔通係街無啦啦話想識人咩

巴打黎緊入牛定熊?

妹到完場

有啦有啦

唔好呃我喔

係新馬路大叫

仲有得升喎

仲有得跌喎

All in 3690put

連指

唔好升啦
平晒倉啦

好想去奈奈屋企

幫幫手入注call ok.

想熊 會唔會反方向

好驚

唔係守到，係到頂，準備free fall

坐直升機過去，賺咁多

你俾錢 ok?
贏嘅我
輸嘅你

升災

巴打上次睇得幾準, 今次點睇

睇見布神會黎都岀哂水

我今晚過澳門

1. Ihell $10

喂呀
唔要260啦
平左倉啦

2. Ihell $10

天主幾靈

唔好啦 聖人mode左

升少少即刻跌, 升少少即刻跌

牛氣沖天

好 快入

許願池 +天主
琴日去許願要258
今日先比我
搞到我琴日止左蝕

升呀

屌你都無郁過 個個講到好似升左好多咁

係熊旗呀

熊咗，坐緊10格

邊條仆街撳撚住個260 呀

阿爺又一次倒升 痴線

美團5% 入貨啦

屌你 700彈你老味咩

唔好激我啦
已經嘔緊血

40格

呀爺反杯

Allined call

布神唔睇好業績？

邊度有水池

唔想再沉船

5分鐘雙頂跌得

以為你放棄左

吕布大戰汁尻大學 依場杖有得打

睇番圖太郎開熊果個位已經係最低位咁滯 條仆街真係害死人

快入put啦 首席美團fans

含指慢慢升,但牛同熊都唔多郁, 我睇緊1兌30000?

呢度咪許願池囉
唔係我做咩次次夾緊上黎叫春
我贏錢唔會黎講野

Ok

Allin 左 上74蚊我跳樓

好想入牛

500億成交

300蚊先開始搞佢啦

1:15000 行得快過 1:10000

你有人養

me

美團會唔會重用小米劇本，定係直落地獄呢

佢係咁上下

琴晚美股無力 三點準時插

all in左，多謝大佬

炒小米d錢，轉左去美團

自己養自己

屌
唔怪得日日都見到你

小米落地獄啦

磨到9都損埋

蟹緊嘅錢 一直係美團

14443開價好似好d

290 止賺

所以今朝見到圖爺入熊我已經想走, 不過見布神先唔走住, 但最後都頂唔順蝕幾格走, 圖爺燈撚到仆街

低水收窄

日日俾人夾
我都唔想架

29000

未來人

#700?

神燈淘汰狼

唔準突呀 屌

淡倉已平

之前都係炒呢隻

跌！！

布神破唔到圖爺既燈

同呂布對賭 上$74成班跌樓
穿54就我跌樓

想當熊坐，請用14800，2020到期，低時間值，冇得輸

25900 已平 700 等300蚊LP Dec

明燈黎

麥銀

上26500準備睇樓
跌25500準備跳樓

點啊 牛熊都唔郁

利申：行緊上天台

其實跟佢既智商都

吊金句 26800ok?

睇埋外圍 琴晚美股收市冇力 三點隨時插水

買你輸

唔好啦屌

上去睇樓之後順便跳埋

場外睇都好刺激啊

買你跌樓

你唔跳我點睇

Ifc

圖爸爸前圖爸爸後

點解係三點

其他無所謂，小米跌就得

Put put put

今日恆指悶到咁, 緊係玩個股

無人叫你跟喎，賭錢都要跟人買?

可能一齊嬴呢
布布-3
我+1
大家都有賺

岩聽

唔緊要 睇下邊個笑到最後

有冇考慮14476

有賺仲9叫

我認心急左 冇所謂 應該唔駛好似美團咁到咁多既

幫你指引明燈, 仲想點

低水20點仲唔爆上

你最多都係冇賺, 相反會挾死.

夾左我成朝呀
呢張有賺
但個數仲係負呀嘛

人地開價冇問題，做咩姐

儲緊飛

我無跟 見佢出post都清倉啦 不過對比番 佢fb跟佢買果班真係慘

你又知人地唔係跟反方向

又拍sod

向上冇咩水位！昨晚夜期做左短頂

平時見麥銀個差價闊過老母個西，今次又ok喎

班人贏完又會輸返，快來快去

大棍插左20點

精境

衍生工具佔大市成交額邊度有得睇？

好慘....

即日咁磨法輸到我PK~

廿點上落

好悶

想做個統計
今日呢個悶市
贏錢 正評 豬錢 負評

見到D沽盤源源不絕就爽

小米做乜撚野呀

棍上15點

打個和

熊軍跟實我用aa膠痴實個屎忽同櫈仔未！！！！

俾我出入市食幾格好嗎? 頭先豬左錢,俾我補補血先啦

大戶去咗買外賣

升得 麵麵出po

再磨多兩野大陸收市

!!!!!!重大利好消息!!!!

開車！

朝早早左入熊
輸緊6格
未計朝早走出走入個時輸1-2格咁

雷軍好雷

期即上

嘩, 屌............我平乜撚野呀

條友大浪轉勢都經常捉到
但如果跟足佢炒 賺既都唔夠上落市爛賭輸既..

即刻棍上

一係唔郁
一郁就蟹

260呀, 屌

慘

cls即上

朝早明明就SET左260話唔理啦

有時望到奶清都好慘 但又好好笑

即刻取消熊仔order m

佢出入太多，又成日太主觀去做trade

你將自己既快樂建築係我既痛苦身上

值10蚊既野，就算炒上20蚊最後都要回歸現實

期最高260 唔比穿

真心多謝奶清每個trading day 帶比我地既歡樂

你好燈，要轉運

外賣仔上返60蚊

小米已經過氣

許願池好靈, 點解我唔信你
我真係垃圾

師傅唔識價值投資 大家唔好俾佢昆到呀

鐵頂

發現有人未上車
等埋先

布神，外賣仔係咪唔好搏財報，

多謝麵哥加持

唔好咁樣啦
成日見我俾人夾仲笑
你估我想日日上黎叫春架咩

平時你地9叫3690 我都無留意
佢都幾誇張下

布神做埋Cfu
幫人轉運

性交轉運

天主：唉

成交一日比一日少咁

我明明SET左260架
點解我咁ON9既
單張期計,我有賺錢, 即係仲有運, 唔洗轉運住

3點表演 穿63

不過外賣仔係幾好用既，我以前基本上日日都用

因為我落左車...人地就開車啦

圖爺超勁

奈奈:唉唉唉唉唉唉唉.........................................

我地買call

岩邊輸錢應該仲心痛落睇錯邊

小米$30

蟹熊 揮手

我都call緊 等20

面面救左我一命